覺唔覺女人生係有錢家庭定窮家生活都過得去，男人生係窮家註定仆硬街

女人
富家女
玩哂
最難聽既說話
頂多話佢小姐脾氣
窮家女
發奮話你生性
大把人幫你
揸巴士揸到出書
跟車跟到賣廣告上電視
大把路行

男人
富家子
玩哂
但會俾窮男眼紅
幾難聽都講得出
蔡加讚 劉鳴煒
生係有錢家庭
佢都唔想
有料俾人講到冇料
窮家子
唉仆街啦
除非有樣有身高
eg黎諾懿
註定捱一世
外表普通既窮家子
一係讀medic
一係engine
但唔係個個讀得黎
每晚身水身汗
搬十幾廿架籠車
入便利店fill貨
個d摩羅差
有時都諗
佢地有冇怨過
老豆老母帶佢地黎
南亞揾唔到食
香港又做垃圾工
但又好on9
自己辛苦
又要生細路出黎捱
生女都ok
生仔真係二度傷害
延續悲劇

咁醜女點計？

做鴨又點計

社會對女人期望就係得咁多

$800條女咁樣衰都大把人要啦 根本女人無得輸

傻豬黎
你要明白蔡加讚 劉鳴煒 講錯幾多野得罪人先會搞到今日咁